［突發］黃埔元氣無啦啦唔做生意

經理出黎話會有突發事
隔離優品360 都落閘

會有咩事發生

??? 黃埔街坊小心

唉，仲諗住幫襯添

落閘唔代表無事

係咪做生意㗎！

吓，我最撚鍾意飲佢杯綠茶

好撚想食燒薄切三文魚壽司

ok

驚左人去瘋狂禁飛？

#罷食 #元氣 #讀者投稿
今日係元氣8折日
六點開始好多人排隊
建議手足入去用三個鐘既時間
慢食一碟蛋壽司 同二十杯綠茶
嚴正對抗美心罷食！
Admin建議首先食左 德褔 始創 西九龍中心 皇室堡 黃埔 呢幾間旺區分店

另外有免費食法

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

佢話做埋有飛嘅人嘅生意

收到風黑警做嘢

紅館有國慶綜藝晚會，怕有人過黎拆一大堆綠衫

如果元氣驚淨係針對佢 點解隔離360 都要落閘？

收到晒！我地係唔係要做ｄ野？

推

第一城個間多人到

驚比人食晒啲薑

我都唔明 關唔關事都好 本身 元氣就垃圾黎

黃埔係誠哥地頭，邊個夠膽搞

黃埔元氣開返喇 頭先仲叫緊飛